如果Marvel出新戲，有幾多人會因為撐登左膠演員而罷睇？

繼續買飛入場J超級英雄
撐登此仇不共戴天，全面杯葛

我一向鍾意睇正義聯盟

上網睇算

我會一毫子都唔用痴wifi bt 嚟睇，睇完再負評

上氣有梁朝偉都唔會俾錢睇

你點知Wonder woman係咪撐登？

美漫/superhero本身就垃圾
點解要睇

上網睇

荷里活普遍撐登係咪以後唔睇荷里活電影？

不嬲都唔睇，年年一大堆都唔厭

入場睇同唔入場睇好大分別

Civil war果陣睇左 不過無比錢
美國隊長123 雷神 都無睇
想睇又唔想支持左膠演員既就咪比錢囉

我，我從來都唔睇

佢戲入面條底褲係黃

黃到金

等到netflix上先睇計唔計?

係咪時候俾佢地體驗下cancel culture

Netflix咪又係俾錢
可能分得細份d咁囉

迪士尼本身就奶共

十年超級英雄熱朝已過

唔睇但會去影評網負皮

仲會下載落嚟copy散播到周圍都係

本身復4之後已經當完左，就算冇呢件事都唔想再睇

冇Spiderman, Ironman 睇嚟做乜

佢地咁鍾意奶共 我唔會比錢睇 上網睇 一蚊都唔射入左膠體內